如果您希望升級現有機器，通常可以找到易於自己安裝的選項。讓您的亞視更加堅固的六種方法|泰勒·弗里爾/戶外生活| 2020年9月17日|科普
儘管三分之二的美國人（包括明顯的跨黨派多數）認為美國應該在世界上發揮積極作用，但這些差異依然存在。民調：目前在外交政策、美國例外論觀點上存在明顯的黨派分歧|丹·巴爾茲、斯科特·克萊門特| 2020年9月17日|華盛頓郵報
他們不知道如何應對體制內存在的腐敗。特朗普最受歡迎的YouTube廣告是一組被操縱的視頻|格倫·凱斯勒，梅格·凱利| 2020年9月17日|華盛頓郵報|
一種被稱為MERV-13的空氣過濾器可以捕獲細煙顆粒和冠狀病毒，這種過濾器可以安裝在許多現有的供暖和空調系統中。野火煙霧和新冠病毒-19對整個美國的室內空氣質量產生了雙重影響。| dzanemorris | 2020年9月17日|財富
Trainor說，雖然郵寄投票已經存在了幾十年，“這種只向任何人和每個人郵寄選票的大規模做法——我認為，在選舉日即將到來之際，會造成大規模混亂。”特朗普在疫苗問題上反駁CDC主任；拜登說美國人不應該相信特朗普、科爾比·伊特科維茨、費利西亞·桑梅茲、約翰·瓦格納、2020年9月16日《華盛頓郵報》
他們之間存在的衝突源於誤解和意外。2014年度小說《納撒尼爾·裡奇》2014年12月29日《每日野獸》
但在一個仍然害怕向孩子們展示LGBT人存在的電視場景中，這仍然讓人覺得錯過了一個機會。是的，Korra和Asami進入了精神之門，很可能在2014年12月25日親吻了《每日野獸》
雖然它確實服務於社區，但它也給了他們一個稱為家的地方，讓他們在沒有外界汙名的情況下生存。改變我們生活的LGBT中心|賈斯汀·瓊斯| 2014年12月22日|每日野獸
這兩個項目之所以存在，是因為internet.org允許用戶通過互聯網免費訪問信息。硅谷將目光投向非洲|克里斯蒂安·鮑里斯| 2014年12月22日|每日野獸
他們已經進入了加勒比海和中美洲幾乎所有其他有機場的角落。再見，巴哈馬。哈瓦那，你好|克萊夫·歐文| 2014年12月18日|每日野獸
當我不再記得陽光普照，不再記得我的存在時，也許我會忘記你；但直到那時。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月
讓我們仿效大國的榜樣；他們不能單獨存在，不管他們多麼強大。菲律賓群島|約翰·福爾曼
由於“極端”是兩個詞之間沒有聯繫的詞，分析無法找到不存在的東西。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
艦隊無法看到自己被逐漸消滅；然而，沒有艦隊，我們士兵如何生存？加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
在這樣的事業中，首先必須建立國家，沒有國家，教會就不可能存在，正如我以前說過的那樣。《耶穌會關係與同盟文獻》，第二卷：阿卡迪亞，1612-1614